[幫幫手］五毛攻緊YouTube comment section

相信大家都睇過湯家驊係HardTalk 嘅片。依家成班五毛係留言度做緊文宣，我想大家幫幫手

湯家驊

鄭文傑

Liu Xiaoming